龜鐵膠鐵列車展完美示範港式英語錯誤

Train Outlook都寫得出，真係厲害了龜鐵。

展板而家喺圓方近豐澤外面，記者朋友快d去捉錯處，好近膠鐵站。

你講埋點改先得架
記者朋友捉完錯處唔識改 篇報導點出街？

你英文係唔係同龜鐵同一水平?

我講緊班記者

真心求教

Xiānggǎng gāotiě's appearance

Trains exterior design

呢到都錯

又來展望當外觀

translate error.jpg

可以改成Train's outlook，列車的外觀
一陣我仲要由南晶站搭返去美乎王站

烏大龜呢

Outlook應該都算中學雞錯誤

就咁Train Exterior得唔得?

外觀?
look就look啦out乜嘢look

用 feature 會唔會好啲？

利申：唔識英文

但同入面個 context 唔係好襯
佢寫個外型係講啲好 general 嘅野

Ma's dick head

Design 咪得囉搞咁多嘢

成段野都唔掂

train look out

就咁Train Design 咪簡單準確

btw, 延伸閱讀 outlook and appearance

中英文都唔識喎你

>"an attractive livery image"
譯者係咪未諗完講livery定image打晒落去先點知出咗街？

Look out train

Trash Outlook

train appearance

簡簡單單用train design咪幾好

out look真係好柒

Appearance 咪得囉

Lieche Waixing

outlooking ?

train outward appearance

train disappearance

Layout?

train look 落山點解會死

Train 柒碌

lieche waibiao

成段嘢都唔係好掂喎

應該叫 The Train's Exterior Design/ Features 最準確
簡化啲可以就咁寫 Exterior Design/ Features

Exterior.

exterior除咗指外觀設計 仲可以指外部結構 用料
而家佢中文係外型 內文都只係講車身形狀同塗裝

Shapes

其實outlook 都ok，因為係講啲好簡單嘅野
appearance 係形容多啲人嘅外表

講d 好簡單既野=可以用錯字
你咩事

"train outlook"

你試下google睇下出乜野result

今次幫唔到龜鐵了...

I go to school by train

Design 咪得，香港人真係多鳩魚，小學老師都有教啦，簡介不嬲要用最易明既英文去表達。

唔好咁肯定係香港人出

通常showoff 英文多數係香港人

outlook
屌你老味唔識用既字你最少都google 下啦

垃圾有咩展望

搵埋啲垃圾翻譯公司

高級啲
同埋外嘛
外咪out
今次我撐狗鐵
呢啲垃圾板都係畀蝗睇
蝗淨係識呢啲
咁寫咪明囉

比起appearance
Exterior design 更岩用係產品設計介紹

佢liver 唔好，捱唔到夜

外觀用outlook outlook 係email 我就知, appearance都唔撚識用死撚左去

其實係咪得我一個覺得用 appearance 仲怪

appearance

介紹實物呢種context 通常唔會用appearance呢個字
雖然意思/文法唔係錯，但好少咁用

我覺得直頭唔好用「外觀」同義英文，咁樣太港式
上面有人話train design咁咪幾好，簡單直接，又隱含埋外觀呢個意思

即appearance係通常只用人身上?

港豬懶係型咁中英夾雜講嘢時好鍾意用呢個字
「hmm 你呢個outlook唔係咁attractive lorrrrr」

economic outlook

Train features

Train's Look

咪玩啦 篇野寫成咁都叫show off

列 車 外 表
Lièchē wàibiǎo

Look! Train!

Train 7look

Exterior Design

標準答案。

恭喜你獲得完全封鎖一個。

好似冇proofread咁就出街

應該係成單job外判，自己人無睇，唔係的話唔會網頁錯展板又錯

可能狗鐵請咗唔少大陸大學生嚟打文

訓練你用outlook 好似係

充份展現香港的特色 - 譯為［reflect the unique characteristics of] ，reflect 用錯; unique 被濫用，因為很多大城市都算是vibrant, 香港在這方面並不unique, 根本vibrant 並非特別，怎麼求其就算是unique

真
係中環都聽到好多OL品評人地個 *outlook *

記者朋友 我係尹光頭仔

Train! Watchout!

google translate仲高汁過佢

佢地應該要講outfit

Outlook Express

大灣區office

學用email??

樓主睇唔明定點？

呢到如果用 “express the Hong Kong dynamic character” 會唔會好啲？ 求指教

你睇定明Train Outlook?

feature係 功能

it happens

represent / demonstrate / manifest 好似好啲

但 feature 都可以講做特徵？